\begin{song}[remember-chords]{title={Pravljica o mavričnih ljudeh}, band={Šank Rock}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _G _F _G _{Am} _G _F _G _{Am}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		P^Cravljica o ma^{Em}vričnih ljudeh, \\
		č^Far teme, žalost mr^Ctvih je gre^Gh, \\
		p^Cravljica za ma^{Em}vrične ljudi, \\
		n^Femi krik, kot odme^Cv nemoči^G, \\
		v s^{Am}rcu pora^Gz, v se^Fnci obra^Cz preteklosti^G.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^Ddprta k^{Hm}ot knjiga nji^{F#m}hova je pot, \\
		ž^Givi zi^Dd iz viha^Grnih za^*E blo^Ad. \\
		U^Dmrle s^{Hm}o sanje ma^{F#m}vričnih ljudi, \\
		o^Ggnja ža^Dr pod pepe^Glom še^E {} tli^A, \\
		ma^{Hm}vrica spe^At ga rodi^G.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^ravljica o ma^{}vričnih ljudeh, \\
		d^ih noči, v ogleda^lu posme^h, {} \\
		p^ravljica za ma^{}vrične ljudi, \\
		k^ot spomin, ki poča^si bledi^, {} \\
		v sr^cu pora^z, v se^nci obra^z preteklosti^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^dprta k^ot knjiga nji^hova je pot, \\
		ž^ivi zi^d iz viha^rnih za^* blo^d. {} \\
		U^mrle s^o sanje ma^vričnih ljudi, \\
		o^gnja ža^r pod pepe^{}lom še^ {} tli^, \\
		Spe\chord{E}t se rodi\chord{H}!
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _D _E _F _G _A \\
		_A _H _A _G _A _{Hm} _A _G \\
		_A _H _A _G _A _{Hm} _A _G _A
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Yeeee^eeee, odprta k^ot knjiga nji^hova je pot, \\
		ž^ivi zi^d iz viha^rnih za^* blo^d. {} \\
		U^mrle s^o sanje ma^vričnih ljudi, \\
		o^gnja ža^r pod pepe^{}lom še^ {} tli^. {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_{Hm} _A _G _A _{Hm}
	\end{outro*}

\end{song}
